淡友聽日可以收皮，牛軍GOGOGO

淡友聽日可以收皮，牛軍GOGOGO

留名

你都幾得閒嫁wo

又跌

升到仆晒街喎

邊到呢

唔好燈我只牛喇 求求你

女：我們一起學牛叫 一齊吽吽吽吽吽
在你面前打個靶 哎呦仆街冚家產
我的心臟砰砰跳 迷戀上看人打靶
大芋不殺牛就牛逼死

男：每天都需要你出去殺熊
珍惜在通殺的每分每秒
散戶我多重要 我想你比我更知道
你就是我的明燈

＃女：有時候我被撚的像隻狗
脾氣不好時又張牙舞爪
你總是仆街的 能把我的錢全輸掉
我想要炸了港交所去

＊合：我們一起學牛叫 一齊吽吽吽吽吽
在你面前打個靶 哎呦仆街冚家產
我的心臟砰砰跳 迷戀上看人打靶
大芋不殺牛就牛逼死
我們一起學牛叫 一起吽吽吽吽吽
我要今天龍穿鳳 聞住燒錢的味道
想要變成大師傅 天天數錢數到笑
每天都貪戀著錢的好

＃,＊,＊

度度都升喎

夜期升緊2百幾

升爆廠

三百幾呀

收下把臭口啦